我唔係嗰種醫生 (127)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-119

120:阿智吹雞鬥姐夫 (120)

121:俄羅斯兄弟 (121)

122:THERE WAS AN IDEA

123:Motherfu... (123)

124:14000605 (124)

125:姐夫正傳 (125)

126:外父欣賞我份人有決心(126)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

請珍惜CAP &BUCKY

訓醒 一陣再訓過

你叫我呢啲6點起身返工，仲未放工既人
情何以堪

病左阿 日日食五隻藥

射波

今晚繼續返工

話時話 今次局長講MotherF.......有冇女權西lose shit

邊個夠膽屌Samuel l jackson

女權西係外國係無敵
你睇下#metoo

#StarLordDidNothingWrong

#JUSTICEFORSTARLORD

IMDB 180K人投左都仲有9分

笑左 出面有人話marvel係睇故事 dc係睇cg

呢句同dc係贏未來有咩分別

贏未來呢句口號已經用左幾年 但重未贏到
所以今年轉新句式

#WHYISGAMORA

吓，marvel有用過CG咩

#ROCKETISCAPTAIN

deepfake早一年出
dc就唔洗咁柒啦

越係睇得多呢啲相
越係懷疑唔止cg出事而係Cavill個樣問題

仆街
點解marvel uk個Facebook page
會話antman2係八月

Antman今次各地上映日期差好遠

新post留名

飛返香港睇

返香港

正呀

七月機票貴

見reddit d人講係因為世界盃?

香港六月尾上

大中華區黎講香港真係算好，起碼每次都可以同台灣同步提早上

飛歐洲

又得喎
順便去個short trip

以為你貼咩18+圖

睇IMDb
芬蘭義大利瑞典希臘7月4上
日本8月31上

呢一幕
我睇左五六次都眼濕濕
見番呀媽嗰下

屌啊
我都唔睇波

關咩事?

又唔係俄羅斯

英國佬要睇波 ar ma

好想要

以後marvel戲係唔係要有1.5個JL以上先叫成功
得一個JL或以下就叫失敗?

買啦

呢邊無出

咪又係group stage玩完

wales呢邊啲鬼wfc足球既
rugby熱情好多

隔離一個細過你屋企樓下籃球埸既地方要拎黎起樓
以後繁忙時間返工真係慘過食屎

simmons黎左香港

而家媽媽同Gamora都活係佢心目

屌 大笑左出聲

一個JL對而家既MCU黎講其實好少

手殘唔記得click post圖粒掣

WOW

要比就同ww比
廢事話恰佢地

Titan渣船降落諗起we are still flying half a ship同another happy landing

話說hottoys隻kenobi我都想訂

呢個仲正啦，圖係偷既

訂了

冇錢啦，所有錢訂晒無限之戰

嗚呀
點解要show俾我睇

好野緊係要分享，個匙扣只係幾草野，要出旺角搵

唔知咩鋪易搵d,除左信和

又幾得意

我只想買隻手套供捧下
一隻就夠

訓醒又爆post
今次post名完美blend in影視台 轆咗陣先搵到

係喎今年套syckman係第六套
係唔係要同avg 1比咁呢

頂住先

自己買包洗碗手套
買包軟糖 都唔洗呢個價啦

多謝萊斯巴打報料
大手買入

入左HOT TOYS THOR

你買左啦，我陣間想出去
但驚賣晒

究竟衝唔衝又一城好呀
Dllm

二刷完imax
好頭痛

想買邊set？
thanos set入去時已經無咗
有智set， hb set，爆谷set
仲有好多cw貨尾

點解我會睇得明

我想要thanos set呀屌

頭先唔係有人話又一城清曬貨啦咩 加埋51黃金週 有咩都比班蝗買曬

睇唔明先唔正常

有崔那未

有無睇隔離吹奏BVS嘅post，發覺DC fans真係一班欠缺獨立思考嘅中二病，中意BVS呢啲有好多聖經隱喻，包裝到好有深度嘅戲，完全唔諗吓套戲講嘅嘢係咪合理

我要睇聖經隱喻我睇Mother 唔撚好？

講真，我真心問個句野個意義係邊
但真心表現得柒

之前傾明星老妻
Deb老HJ咁多都keep到同佢睇落差唔多年紀

好唔掂 阿婆

公海終於有人提返舊登智2 AOU個陣班dc狗群魔亂舞

三萬巴，想問如果想掛起d lego
3m勾係咪比較穩陣

bvs時每人千字論文真係基本功

智2 AOU-bvs上映前 日日屌/笑marvel 吹奏dc zack
Bvs上映後 日日大戰 千字文撐bvs
Civil war後 縮返晒入martha個西

你地係時候開定Antman trailer 區

嗰兩年舊登影視台真係日日瘋狂聖戰
而家班狗過到黎想洗底扮無辜
等我地班舊登聖戰撚死哂先啦

gamora

巴打我地實撐你地

我係英雄片fans, 曾經我都支持DC，但SS, JL徹底傷透我心, 而家真係唔再信佢，繼續追Marvel，但我最鍾意既Star Lord卻成為敗筆

兩邊都鐘意，但dc真係唔爭氣

可唔可以唔好咁叫我

你掛D咩LEGO先

人仔同死星都完全唔同啦

X2 對DC真係恨鐵不成鋼

I know that feel bro

掛米蘭號
我見d人話用taobao勾
但我驚唔穩，跌落黎就gg

我又未掛過 勸你唔好 一陣跌落黎散哂就出事 執返D件你都有排煩

我都考慮緊，但上次fb gp有人話用緊taobao
仲影埋相我睇

貼上黎睇下

條友最重都係部time machine

你個部重好多

BTW我地傾LEGO阻唔阻大家?可以轉去LEGO POST

個邊問過冇人理

個POST都冇人既 之前係我開POST...之後愈來愈少人...我都棄埋POST

Where is Ant man and the wasp trailer?

有冇考慮改名

az-687(月入三萬）

你地唔好咁癲啦

又想唔睇trailer就入場

港版字幕

三萬巴

好正 Compare Sizes

隻蟻打鼓

Luis

ugly dog

鬥大

又無hawk eye

期待Luis 同佢2位拍檔

I dont want to die

az-30000

hahaha

Are you two done comparing sizes?

睇嚟要after credit先會連返iw

忍唔住睇左

有Laurence Fishburne

Pym又畀人偷technology

二刷前睇蟻撚trailer 平伏下

I let you

paul rudd暗爽個衰樣

檔期撞咗所以JL冇份

好似ok多戲份

其實cap救晒所有人，點解得佢同鷹眼比人捉

因為要愛回家
所以要監視居住

一班賊開防盜公司

有無人留意到luis佢地係咪做咗差佬

用it takes two好撚正

為左頭家接受政府軟禁

BTW FOX Silver Surfer係Laurence Fishburne配音

重睇啦你

咁咪幾好

私人實Q?

應該係保安公司

jeremy renner MI

唔知Luis有冇變左灰

滑板車

btw Cassie

有講話自首為左可以同屋企人生活嘛

Cassie養到隻蟻仔好掂，鼓王

唔好呀
蟻俠2 9upper現身

我估呢次係女仔蟻

Lang有教佢個女控蟻

今集變完大唔洗食橙

Zachary Levi都要死咗先有得過檔做沙贊

Hank & Janet

fbi請黑客

BTW佢自己都話一個編輯角色出現係JL 有乜用
They asked me to come for a day, but I couldn't work it out, schedule-wise. And really, what do you need the newspaperman in "Justice League" for? You want to see the Flash. You want to see Aquaman. You want to see Wonder Woman. You want to see the Lantern.

好期待ant man2 luis真係好正

今次個反派好似幾正
有valkyrie果種feel

唔知成日變咁大對個腦有九影響

三勇士死咗都冇乜Feel

又唔可以咁講喎 BVS佢幾正呀 成日大大聲讀D NEWSPAPER TITLES出黎

The system?

特登影個shot出報紙
然後cut走佢 放係director' cut

呢幕係第1集Scott係Quantum Realm遇到Janet?

好似幾靚女

antman d 歌好正

ready play one個個女手下

ready player one

好期待150發表偉論
唔好令我失望啦

F'Nale Zandor?

睇返Ready Player One都係得5億票房
有d少

係咪kingsman第一集果隻剪剪腳

yes

好少wo

真係似舊suit wor

唔係,較剪腳叫Sofia Boutella

問多個負lv問題
咁鷹眼係咪要復4先再出

NO

個果係Sofia Boutella

姐係新個套mummy個女主

BABYGROOT: 兩倍票房就可以回本，依家已經賺突

明明咁好睇

希望有驚喜

呢個靚D

可能係hank pym自己著返去搵老婆

proof?

連蟻俠預告都好睇過JL

史匹堡神話不再

美國本土要同戲院分，只可以拎返4到6成
海外就更少，2倍就夠，150真係數學天才

其實套野係好睇

Russo bro拍商業片唔知幾時可以正名

呢幕wasp好似都係舊suit?
antman睇唔清

宣傳都夠,唔明點解唔收得

我後悔冇睇4d同3d

我睇2D咋

好似打RPG解任咁

到D經典D出黎真係好滾動

fb d人係咁話男人必睇
sell打機呢d大眾冇興趣？

淨係賽車個pt都好撚正

Pacific Rim 2 2.88億

Hawkeye有冇機轉行做Goliath

Luis佢地三隻野好撚正 We just robbed you

垃圾唔駛提啦

Antman 1
Civil war
Antman and the wasp

3集都唔同suit
唔知今次多左咩功能

仲有好多以前D戲既野...KING KONG....JURASSIC PARK....BACK TO THE FUTURE....

如果ant man有份打wakanda個場
之後比outrider圍應該幾好笑

kingsman兩集都差唔多,4億幾
但第二集多成二千萬budget

老餅回憶冇market

AKIRA...MECHAGODZILLA...GUNDAM...HALO...

經典戲, 打機, 動漫野....正到爆

Gundam打哥斯拉

我意思係wasp著住紅色suit
hope係trailer著緊灰色suit

當甲由咁踩d outriders

仲以為同一個

唔通想跳船會老實同你講咩

突然諗thanos隻infinity gaunlet到底係幾時出現 同埋係咪有bug

iw入面peter dinklage講過asgard were supposed to protect us 之後就話Thanos滅咗佢族 得返佢一個
咁thanos到底係幾時滅佢族? aou post-credit scene見到Thanos攞gauntlet 就當係2015年發生
攞完之後就立即滅族 咁就即係3年前 但點解asgard會完全唔知 heimdall睇唔到?

同埋睇返先知the dark world有本prelude係講Rock Trolls入侵過Nidavellir 之後thor救返佢地 時間係the dark world發生前 即係2014年左右 假設Thanos剛好係thor救完Nidavellir後 Thanos就入侵Nidavellir去造手套 之後2015年造好就I will do it myself

但iw peter dinklage講滅族 係講到好近期嘅事咁 同埋如果3年前已滅族 佢點樣自己一個生存 而3年內又無人去過Nidavellir
咁即係造infinity gaunlet同滅族都係近期嘅事 如果唔係thor點會唔知造infinity gaunlet嘅事 同時就合理解釋asgard因為Ragnarok嘅事情 而忽略咗Nidavellir俾Thanos滅族嘅事件 咁即係aou post-credit scene係2018年發生

咁重點嚟了 thanos隻infinity gauntlet係最近先造

但thor入面有隻假嘅 咁到底fake infinity gauntlet係跟據咩而仿真?

首先要mcu曾幾何時 有過一隻infinity gauntlet(右手) 之後先可以跟據真嘅 而去造隻假嘅
同埋純粹扮係真野 點解要造一隻右手嘅infinity gauntlet 而唔造隻同thanos個隻一模一樣嘅(左手)?
即係可以更加肯定曾幾何時 mcu有過一隻右手嘅infinity gauntlet 但唔知點樣消失咗
所以odin先擺隻fake infinity gauntlet係asgard 加上如果mcu仲存在真嘅右手infinity gauntlet
點解odin唔攞走佢?
如果a4 plot係造多隻右手infinity gauntlet 玩time travel攞石再打thanos 咁劇情好似太普通了
定還是純粹係bug 一直都得一隻手套

我反而覺得佢變大會比d outriders圍到叫救命

喺fb見到呢啲圖
肥底今次係豬隊友左少少
但話佢垃圾屎就過份左

btw喵妹變左廢物
物極必反 越吹捧佢越出事

一縮輕鬆走啦 無問題

只要thanos隻手套係智2後整就冇問題
asgard個隻只係odin 9整
相信個模係侏儒星一早有

先唔講戲外有可能係bug
盡量根據戲內解釋

FF：
無限手套係宇宙嘅神話，權力嘅象徵
但從來冇人諗過真係可以集齊六粒石
Thanos有謀略，有大軍，有目標，所以實踐
幾年前可能係試手套/ 研究途中
有可能攞左Power Gem先屠Nidavellir
一來確認手套係堅野
二來如果一早殺Nifavrllir驚走漏風聲

Avengers: Infinity War has broken yet another box office record, hauling in an estimated $25.2M on Monday, according to Deadline's latest report. That gives Infinity War the record for biggest Monday in April at the box office - a record that was previously held by Furious 7's $14M haul on April 6, 2015.

訓醒追post追到傻

成日同人講呢度真dc狗最多冇人信
連開國元老趣爺都係

Dark World之後Odin俾Loki流放左，守護神走左佬

tralier starlord跳落隨意門嗰陣冇中指
電影到就有

唔知Heimdall俾人流放咗幾耐
但skurge有講過Hard to catch a guy who can see everything in the Universe
所以如果2014/2015就造手套 Heimdall理應睇到
當然可能係劇情需要啦

佢成日看不到屎 盲保安

我都係睇完reddit個a4 plot leak post先咁諗
而避免令觀眾混亂 就話其實有多隻右手

$725M

Boom!!!!

我諗起鍋物先

佢係Thor1, 2都試過睇唔到啲嘢

次次都被人偷雞去到門口

其實我都明點解啲人話睇唔出thanos對gamora有愛
始終gotg1&2入面佢地都無交流 由始至終都只係講gamora想遠離佢老豆 同埋佢老豆由細將佢訓練成殺人機器
連gamora自己都feel唔到就知咩事
9up完 歡迎負皮

Thor1直頭入埋去

出便連MCU D女都講一餐

咁老實講
大把仔女都feel唔到父愛母愛既

大家覺得mark 50有冇用vibranium
連隕石都頂到

唔會有啦 邊度搵vibranium

收埋入reactor 個technology 同bp收係頸鍊咁似
如果係
Wakanda一俾俾哂兩樣

AOU大大枝插左落海

出面深藍色窗簾
話Cap自介叫Steve唔叫Captain America係因為捨棄左身份
好似太誇張

本身以為片尾個表會叫佢做Nomad
點知都係cap

戲入面其他人都仲叫緊佢cap
除左最後steve?

gamora死撚左都要俾人話做fucking useless

會唔會有少少過份解讀咗

叫左Nomad應該冇乜邊個知係咩

所以我以為個表係
Nomad／steve rogers - chris evans

點知都係
captain america ／steve rogers - chris evans

Marvel應該唔會咁多手
放彩強叫佢Nomad都應該會

佢應該起碼加返bruce 係actually helpful以上
今次hulk同brcue要當二個角色咁睇

唔知下年有無機會聽到呢首Guardians mix The Avengers嘅soundtrack呢
隊長嗌Avengers Assemble! 全員集合播呢首 肯定好感動

bp邊有同daddy咁frd 係都同cap frd d啦

升得咁少嘅

一日升咗成億都少

之前bp有段宣傳片提過 daddy對vibranium有認識

咁實有啦 cap shield ultron vision
我都係偏向無vibranium
mk50 nano tech係daddy自己整的

係我心急想快啲上十億

已經破咗sat sun mon單日票房過幾日就十億啦

硬係覺得aou之後收埋左唔少

一星期都無，美國直頭得4日，中國都未上都7億都叫小

nano tech自己整唔出奇，之前mark 46都研緊
只係物料係唔係vibranium姐
重點係黑豹share左自己野後
tony有無大量地獲得更多vibranium姐

Tchalla死左
係咪到個妹做黑豹

羅素兄弟個d都好似跟現實時間線
想知下一套都會唔會係一年後

Domestic: $257,698,183 36.8%
+ Foreign: $443,100,000 63.2%
= Worldwide: $700,798,183

7億了 過左JL啦

大陸上埋應該過到藍色個套啦

個套真係唔知得唔得

過就一定啦
係去到有幾多個JL先係重點
希望有三個JL以上

睇下上唔上到廿億

超2趕3

無咩可能上唔到丫 大陸又未開 仲要上畫未夠一星期

廿億係好誇張架 AVATAR當年上左成半年IMAX仲有得上仲係半滿先有27億

呢套重要大部分人睇完都讚
我平時冇睇開Marvel既fd都個個想睇

通漲

啱啱2刷完 最尾drs已經唔係叫daddy做stark
係tony 好想睇多啲佢地嘅bromance

廿億target 差唔多 27真係難啲

其實avatar真係好睇咩
我覺得係因為首部3D先咁勁姐
我自己就未睇過所以真心想知

因為大多3d都係字或者某一二下3d
同佢個種無得比

同埋佢唔係首部3d

計返通漲其實破冰船有幾多票房 有無人計過

唔係咩 首部3d係邊套

IMAX睇係好撚誇張

仲記得有幕D種子飄落黎3D到好似係前一行條友個頭頂咁真

睇完攪到我對3D仲好有期望

之後好多3d都只係字幕3d
依家唔係咩特別片我都係豪華就算

係...IMAX AVATAR真係同個D 3D片完全係2回事

得北美地區
因為全球好難計，一時有某d貨元又上又落

字幕3D仲要貴多幾十

普遍2D開少左好多

依套野仲遲過ironman
個時我都中學啦
我小學個時己入場睇過3d啦，個時睇Spy Kids 3

spy kids 細個好鍾意睇 第二集啲hybrid動物好正
第三集個3d好似係紅藍鏡

好想avg3 或者4 破藍色人票房

最後都係翻返嚟
但係下年avg4 sw9會點

真係張張都係交左棒係得sw7係死揸唔放

其實我覺得雷神最尾係樹仔心中係有小小偶像般既存在
如果比星爵知道唔知會唔會崩潰

又勁又識groot

青少年偶像

一開波d隊友已經係咁贊thor靚仔大隻
Gamora仲要係咁摸雷神
如果比佢知道一直教唔好既樹仔，崇拜雷神

佢仲要無叫樹仔收機

家長係要身教 thor係好例子

成百年前都有3d 不過阿凡達落本同其他字幕3d冇得比 遲啲續集仲要自己出資開發新3d技術黎拍 所以用其他偽3d(絕大部份唔係雙鏡拍，係後製）根本冇撚得比 咪侮辱佢

唔知下年DSE既oral會唔會有一條係問thanos咁做啱唔啱呢

在電影《復仇者聯盟3無限之戰》中，反派魁隆認為解決宇宙間資源短缺的問題最有效的方法是消滅一半人口，以達致萬物平衡的狀態。你是否認同他的看法？試達成共識。

唔求破到阿煩達
只求破到titanic

之前CW有無出呢 其實我覺得真係幾好既題材 不過可能要有睇過先易啲傾

可能釋名唔同，之後d考生唔知講緊邊個
全部攬炒

學校辯論就有機 dse無可能會出啦 oral要掂到少少中化野
利申：當年oral level 1

滅霸 薩諾斯 魁隆

雲加都出到一條辯論題目啦

尋晚睇波電視影到碧根鮑華，而家老左幾似vulture

應該會唔少衰係講左英文名

記得呢度以前有巴打係中學雞
一陣口快講左小圈子用語就仆街
肥底 阿智 daddy 姐夫…

Marvel黎緊出個本10週年書叫咩名？
記得之前有人po過

好鍾意睇D演員訪問
tom hiddlestone其實識幾多野

英國紳士

nakia唔出場係咪怕太多黑人會搞唔清

忍唔住block咗個回憶小子

夾住杯酒開車
仲有鋼管舞

第一張最正
hulk係咪想打佢

睇咗好多
係無ce淨咁啲

講完小圈子用語
其他冇追post既:
有追post:
考官:

豪華戲院 ?

784好似幾抵屌

豪華我剩係攞嚟睇dceu近兩套

jurassic park 其實幾慘...keep得半年就比TFA破左

豪華間野個screen 2截色架喎痴撚線 唔知攪返好未

Monster!!!

個陣睇完JL 心諗好彩我去豪華睇

係夠哂平既

又平又任坐又大院仲要旺角 有咩可以挑剔

個screen 2截色 金屬摺櫈

個次睇JL勁多細路嘈

當年學生嗰陣睇絕命派對都只係$40

九龍灣淘大有間又係好平

可惜收左皮，變ua

嗰一截又唔係話好明顯既 可能我眼殘 張櫈已經好過淘大星影匯

問人借左高清版正義聯盟既碟睇
奇怪在戲院睇, 會發現個嘴好奇怪
但用碟睇返又唔覺

唔知係咪眼殘, 有冇人可以Point out返邊度怪
(我睇開頭細路訪問超人一段, 睇唔出問題..)

星影匯嘛 當年條女貪平去嗰間睇華爾街狼人坐到腰骨痛 仲要之後食飯嗰度又無櫈背
嗰晚條腰勁撚攰

好奇如果賣dr strange既話過千有無人收
萬一第時買到窮都可以變賣家當

我早二日睇怪到喊喎 好似除左打steppenwolf外幕幕都怪

我入場睇...心諗做咩有條友COSPLAY 大超 CLS係認唔到係henry cavill黎

BTW....如果唔怪就唔會比人捉出黎BINC BIN到爛哂咁濟

個間都係好麻麻

好明顯喎...可能攪返好啦我唔知....好耐冇去過豪華

最近係一院睇末日困獸戰其實唔覺有

畫翻自己角色果度佢畫得好可愛

星影匯d位幾好坐wo
你係咪記錯淘大影藝

似係喎 總之好平嗰間

我睇得出了, 多謝

照片提供

星影匯大screen 又好坐 觀眾又高質
清泉嚟

唔排除出碟DC/WB攪返好既

畫角色嗰度真係好好笑 gamora畫到成隻青蛙咁

淘大係前影藝現ua喎
星影匯係九展
之前影藝時期去過坐第二排都接受到既
至少只係俾幾十蚊
性價比算正常

好過Cinema City Candy Park
又貴又廢過影藝呢啲平民戲院
利申 睇過一次後Blacklist左

唔好再追捧啦
太多人搞差個質素點算呢

唔講咁多，非Imax 嚟講，凱都

原來家姐有幕咁型棍 又CUT鬼左

要睇你簽左咩同係邊到放

個次黎香港個幾個呀

唔係，我指係要睇你簽左係d乜野上面

其實我翻睇完A1後有個問題想問，Thanos一開頭其實知唔知到權杖有Mind Stone

普通簽名啫
我都係純好奇
咁難得拎到張海報仲要有齊個次黎既人既簽名

支權杖唔係Thanos俾Loki架咩
如果係佢俾 應該知掛
利申 好耐冇睇

偽勝利巴個CM post成班狗好似發現新大陸咁衝入去
睇comment睇到以為Marvel今次收硬皮

MCU末日近了，M撚應當悔改

MARVEL 已死

Zack Daddy會係JL三年後復出 隱喻耶穌三日後復活

係佢俾呀
可能覺得俾粒石佢等佢大啲機會拎多粒石返黎掛

邊隻dc狗三次不認Zack

星影匯係九展
淘大係叫影藝，但已執粒
星影匯好好坐架喎，行與行之間之隔得疏
反而去過淘大一次睇Room就真係太舊同坐得唔舒服

Your favorite moment ?
TH: winter soldier

咁佢本身其實有兩粒
第三粒power重要係個濕鳩星球
應該可以輕鬆三石
但佢坐係到懶

Sor我未追完post就覆左先
我都好中意星影匯

心諗 一粒係地球一粒係個荒廢星球 洗乜自己出手
點知比Avengers同star lord

岩先腦殘左
全部減一

有二粒嗎？
Power Starlord拎左經過Ronan手再落Xander
Space Time 一路係地球
Reality 唔記得係咩次元再到Jane手
Mind 佢俾Loki
Soul 得Gamora知

我知 岩先腦殘左一下

有人話佢比loki係因為以為loki攪得掂地球
咁自己就可以唔洗出手都令到宇宙平衡
簡單d講就條懶攪到自己最後要做多好多野

原來BvS仲長iw兩分鐘

冇睇開既屋企人上網睇返時間先知iw咁長
覺得導演好勁 冇悶場

諗緊睇唔睇多次好

刷票房

可能考官都係小圈子友

你睇左幾多次呀?

我好少戲會入戲院睇多過一次

都係一次
呢排病 要食一個星期有睡意既藥
睇戲不了

三次了
有fd約左星期五睇第四次
準備睇第三次2d

連登zack 12門徒
佢地幾時食最後晚餐

Avg4上

搞地球應該係好似對其他星球咁單純殺一半人
宜家出手可能因為佢近排先知有soul gem消息
要一次過短時間搞好，唔想俾全宇宙合力防佢

4次

this time no resurrection

鍋物先？

boom ,you looking for this ?
之後佢個行字出現

Antman 新奸角個黑妹幾靚
黑豹用依d咪幾好囉

黑豹應該難d 始終部落style?
應該話homecoming用呢d先岩

屌

唯有期暴風女用依d再做下集黑豹女主角

因為用電 智智聲

智障

正解

純種非洲人唔係好少會啡色?
啡色好似通常混左白人血統

岩

既然有人咁認真會google
咁就打關鍵字俾人搵下
MCU lihkg 雷神 Thor 阿智 智障 電 智智聲

宜家睇返ca 3，依張圖完全岩晒zemo的心情

可能zemo都變左灰

hottoys出左gamora 整得幾似

1:6
呢排放寬咗定咩事 女主整得似樣兼靚

啲cosbaby買下買下 發覺差唔多等於半隻1:6

對眼好似RHODEY

BTW係GOTG2 黎既

係啊 有埋groot拎住個remote狂講i’m groot嗰幕

相反黏土人就....

嗱 呢下就只係智一聲
放電或者大絕時會根據威力智智兩聲
甚至智智智—

睇圖都有聲

經典回顧

睇圖就知點解叫智

cute cute

輝神話後悔幫智染金眉
畫返眉會唔會霸氣啲

智1 係影藝睇 睇完仲幾鍾意
真係真愛嚟

《復仇者聯盟3：無限之戰》周一晚間票房，全球單日票房8500萬美金、累計票房達7.25億美金，即使中國大陸還未上映，只花了短短6天，票房超越《正義聯盟》全球累計票房6.57億美金。

試下

金髮妖女 ,放開我雷神

真愛

Bring me Thanos! 轟轟～智智智～～

Lord of sparkles

不過死魚眼

隻groot真係好得意 不過對腳可以短少少就好

笑咗出聲

叫好似架啦ht出品黎講

實物都未睇

i’m groot

笑死

groot跟埋一齊跑

對腳真係長左少少咁多

佢偶像雷神

究竟係我孤陋寡聞定其他原因
點解好似得智先搵特別多已經出左名既演員做/客串
Natalie Portman
Cate Blanchett
Matt Damon
Anthony Hopkins
Jeff Goldblum

其他好似真係比較少

其他rdj ce Paul 接嗰時雖然唔紅
但點都做咗十年以上同有啲知名度
ch雖然都有做開戲但真係好新

公海呢個回覆笑撚到我
"仲有樣野想問嘅
臨尾局長咪拎左個call 機出黎嘅
我見佢臨消失前嗌左聲mother
姐係captain marvel 係佢阿媽？"

創作力量同幻想

局長知道出事即刻搵阿媽 孝子

iw有叫Mother
姐係IW抄BvS橋
都係老母救世界

裙腳仔 有事淨係識得搵老母

一陣去二刷

因為佢真係比較唔出名
Rdj都叫以前有名氣
隊長都話晒做過f4

CA1有

Tommy Lee Jones

Hugo Weaving

CA2有

Robert Redford

Samuel L. Jackson

都叫唔錯啦

呢個真係笑到仆街

局長唔計啦

又唔好咁講 ca2局長都幾重戲份
而且failcon又係有少少名氣

仲有一樣野
通常奸角都會搵返個影帝/后級
智 1 Loki嘅TH又係好新
其實咁睇 大家都差唔多
甚至可以話m記計好晒數

Groot好可愛

有冇話過ANTMAN2 GHOST真係反派
定係又係畀人利用個D?

其實智3個D都係有原因唔係為推人氣搵既
Cate Blanchett <-想同Taika合作加上係澳洲拍方便佢(仙姐早幾年搬返澳洲同屋企人)
Matt Damon <-同CH係朋友,咁岩去澳洲旅行
Anthony Hopkins <-之前請落
Jeff Goldblum <-好似真係請?
Sam Neill <-同Taika合作過,澳洲人 same as仙姐

至於早期d既np好似係為左同智1導演合作
智2既Christopher Eccleston (天線得得B,但人地係9th Doc黎) <-請返黎但中左伏

之後cap請到Tommy Lee Jones同Hugo Weaving係幾屈機
至於Redford係自己想拍,話想拍黎俾個孫仔睇喎

計落我好agger熊仔咁講M記計好盤數又落好大盤旗
好彩以家做好左啲演員就仆住咁話要入黎 like Laurence Fishburne

睇trailer估唔到
但如果turn out Laurence Fishburne 係終極boss我唔會驚訝

Anthony Hopkins本來唔想拍3
係Taika拍,欣賞Taika先肯拍

21 feet vs 65 feet

Taika威力
快啲搵佢拍4

智2其實都幾趕演員後
like... NP

智係唯一要第4集嘅 佢嘅故事先啱啱開始
隊長同Daddy條角色線都差唔多扭盡

其實mother fucker係出至邊套戲

Jeff goldblum同taika個style好夾
好多位可以比佢自由發揮

Samuel l jackson除左sw外幾乎每一套戲(?)

下....天線得得B係Christopher Eccleston?

呢個doctor我都睇過但真係認唔到佢

金句

其實我覺得佢終於夠資格做king of asgard已經完滿完成由智1條arc
同埋ch應該都同ce rdj同期離隊啦

如果斬黑帝個時講句mother fucker都幾正

而家連mcu都有
可能真係得返sw無

用智4出beta ray bill同希臘神

好搞笑

成場睇彩蛋都笑左

最早出係 pulp fiction?

係
完全係浪費哂
OFFTOPIC GI JOE都有佢,結尾仲要有伏線但第二集無出現過

BTW我覺得Mads都浪費左

智2最尾大戰用個d儀器先痴撚線

愈黎愈鐘意黑豹個妹

屌你隻芝士火影亂貼qna

Mads Mikkelsen 我都覺得好哂

只記得一開始decapitated 同 smokey eye

睇對nipples認到係Drax

im個個

CAP trilogy 真係好完美

睇prequel comic係會發現個角色差左個back story既
真係浪費哂,唉
以前睇Hannibal好鍾意佢既微表情演技

金剛一樣係講到一半死左

i can do this all day

其實佢宜家都成熟左咁多，loki又死埋宜家完都可以
三巨頭一齊走我覺得係最完滿的做法

二刷完最後既衝擊冇首次咁大
今次齋留意聲畫效果，今集既色調算做得好過內戰
內戰我嫌太鮮色 今次總算調暗返少少（除左Wakanda一戰稍亮外）

希望3個都會有合理既退場原因 尤其智

之前啲人話cw啲色好灰 但係又話色彩繽紛小朋友戲 唔知龍門係邊

今集啲色水係好靚 隻ironspider

sosad...竟然係睇色水

Mos BvS d石屎灰色filter又話好 cw灰色又話colour grading差

二刷咩都留意多啲啦 唔會淨係睇色水咁癲

全部人都唔追post
我琴日定唔知前日先有講CH話如果A4有好結局,有好劇本同waititi佢可能會拍4

佢地最鍾意嘅tdk成套黑色點解無人話顏色單調

屌 估唔到公海無人理我，呢到反而有人quote
我就係問fury 老母係咪cm 果條友

我個人覺得應該係pulp fiction 係最經典
就連戲中嘅銀包都印左 motherfucker
之前ebay 搵過 貴到仆街

套套佢拍既戲

諗唔到佢既演出可以咁搞笑
睇返deleted scene佢做手勢嗰段

因為佢飛得太快

拍4多數拍佢死

色水幾緊要嘅都 CW好睇還好睇 隻色水真係差咁啲
之後俾人講得多 成個Phase 3都勁鮮色

gay master？

觸手play

3巨頭一齊退一定好震撼

佢仲有段係落左地球搵左智之前個凡人fd
夾band嗰度勁搞笑

BTW...喵有得BT了

有冇機pass雷神個位比valkyrie

down咗 用嚟做緊fyp

睇左....好gay

等bluray先

IW 8月先有

逼走人條女坐中間

小圈子有愛
柒野一齊笑

上星期一上即刻睇左 到而家都意猶未盡 好想二刷 但身邊無咩fd鍾意 無人同我討論

畫畫個到好痴線

夾band條友夾唔啱就溶撚左佢

gay master
睇過時都只係覺得陰陽怪氣
返嚟一傾真係笑到痴線

cw個種色水類似電視劇咁
但今集進步左好多

達哥live講緊iw 有無人有睇

而家睇下先

估唔到識入黎小圈子post
反而唔知motherfucker
係咪少睇荷里活片？

GOTG VOL2 同 THOR RAGNAROK 都係比較多色彩既

咁快講第二套

成個chatroom 唔洗睇了 佢唔敢講

唔講遠既 PULP FICTION

近既 HITMAN'S BODYGUARD 都勁講

咁岩岩上又講真係劇透

佢大概講咗啲咩

入到去已經講緊第二套
有次達哥係屌SS垃圾

佢講咗thanos動機 然後話好多問題想問 點解邊個角色唔咁做 想問marvel fans
跟住啲人就話唔洗睇了 佢就話咁講其他戲

笑死

話達哥係DC打手

斬叉燒條友

屌 上面個老母cm笑死我
柒到難分真與假
marthafucker

講起如果智A4/智4最後死左 有一幕講佢係Valhalla見返Frigga Odin Loki Heimdell Warriors three都應該幾感人

點解成日諗人死

去左做shazam啦

唔死點過癮
IM 打thanos 咁都死唔去
我睇到有少少嬲

死呀啦

Strongest Avengers 唔會死架

佢好唔鍾意HQ

FEEL到佢入場先發覺係垃圾個種不滿

公海個post有人屌我地排斥火影壽司
出面真係好危險

我扮假膠姐 samuel motherfucker jackson 係我偶像

唔想智死
橫掂佢都千五歲 啱啱過青春期
之後淡出地球戰線 返去慢慢建國
得閒接下gotg線就好

想像唔到出年睇埋avg4會點

完埋avg4要專心繁殖 死太多人

tom holland

Valkyrie戰鬥格
啲仔女一定成個動物園咁由朝打到黑

想講好耐
智溝女都好似幾紳士
同佢野蠻人性格(早期)唔係好match
而且有舖俾女打嘅癮 可能唔好彩啦
一定俾條女食住

Captain Planet

有樣野三刷左之後都唔太sure
套野片頭係叫 avengers: infinity war

片尾播完第一段credit 之後
佢show avenger: infinity war
然後呢幾隻字慢慢碎開，好似啲人化灰咁

我頭兩次睇，都覺得個avenger 係無s 嘅，但第三次睇果陣，掛住㩒電話 唔記得留意呢個位

有無人留意而又有肯定嘅答案，有s 定無s?

GROOT

原來香港票房已經達成2JL

Gotg3之後好似都換人

Groot 同rocket 個樣

你睇下右上角ds先

俾我食住

Karen Gillian 都係好索

呢套係咩?

見到GIF我諗起MAD MAX個結他手

Finally

可唔可以話係佢老母所以先一樣樣

應該就係用呢個黎兜

PS.很強的摩擦力

呢兩套係
CW我嫌佢機場大戰同其他場景色水相違，有違和感，但不失整體效果。二刷我除左留意細節，當然想睇技術啦，今次IW調到適合絕望既氣氛，可以

今次應該唔怕被人笑色水似小學雞習作

Star lord見到隊長後話，其實我婆婆同過你做野你記唔記得佢

Agent Carter個跛佬係唔係avengers 1個差佬個老豆？

連黑豹其實都好鮮色 不過CG好差

Zoolander 2
唔建議睇

我諗star lord未必知

係Marvel最正女主角post見到好多呢度既熟悉面孔

結論係MCU全部女角都正

只加依一句即可解決個bug幾好

其實好多都好正 最鍾意Pom

其實我都冇為意兩個人係同演員，隔太耐了，要下次馬拉松睇先得

好似呢個咁

依個好似真係專登
因佢間房有當年美國隊長個隊人的合照

star lord講完之後隊長內心再次覺得自己好老 ,都唔知佢兩個有冇得咁見面

鍾意Pom係戲個look多D

到時仲可以話一早鋪落黎的伏事Tim

投左胎

如果搵我做MCU呢D 2打6就好,
eg.係街上面見到雷神同佢影相既fans

咁呢個點樣解
因為放左Banner入去被Ross捉左隱性埋名
連研究都做唔到只可以搵返個教席睇住班煩膠高中生

頂 上咗熱門

咁Stan Lee呢？

Stan Lee係Watcher既線人

無記錯係講到明係孫?
後人就一定係

揀演員揀得好
好似Okoye咁，佢未必叫靚女，但係都覺得好正，尤其閪面果下
Btw Peggy最正

Stan 係 on above all

Stan Lee:大驚小怪,未見過一個人可以咁樣出現係咁多套戲咩

孖生兄弟

係呀 有講明 擺埋相

你一句就解決左成件事

?

痴線 點先會留意呢D野

好CUTE

上面個個係ac套劇？

有無link

YES

Yes

Walkmachine唔連戲都唔洗專登講啦
怕乜

佢有無死到？
如果無講下場就可以用父子

唔記得左點搵出黎

雖然出左好幾日但幾正share下

Agent Carter呢個好似都唔少人留意到
記得果陣AC post都有人講

我離譜我覺得係AOU死左個仔果個老母同Luke Cage個奸角撞?

呢個真係....
仲要戲份好重兜都兜唔到
ps 個排咁岩連續幾套劇/戲都見到呢個演員真係好辛苦

隻dirty computer幾好聽

依個真係難，特別係LC個戲份咁重要

講過話當兩姊妹

最大鑊佢係LC入面有講佢家族
無啦啦有個姐妹係另一邊做野就真係難兜
其他勝在小角色無講易兜

好撚正
Janelle Monrae出左三隻碟都好高質
佢同Tessa又好襯

They lived together

仲要兩套都唔係隔左好耐
完全唔明點解要咁安排

佢男朋友望落都幾唔錯
btw lizzie把聲

好明顯電視同電影二個部門，而大家關係又唔好，所以無溝通

我以前又無聽開佢
不過因為隻make me feel開始追吓
呢隻勁似prince

好似Prince係佢mentor
早2隻碟都有幫佢手,今隻應該幫左一半就過左身
唔offtopic太多,如果鍾意呢隻可以聽下前2隻,唔會令你失望

Lizzie好得意

mcu始終都係電影行先
冇溝通都正常
但係電視部唔係應該睇住電影個邊既劇情進展同cast list去執生架咩

所以咪話關係唔好囉，都賴得理電影安排

而且點冇溝通都好都冇可能唔知

唔係好岩聽,
但佢兩個係剩係FD定咩

我聽咗少少electric lady
都不錯

Abomination
“That’s not a marvel movie”
“Batman vs Superman”

引左智妹出黎
佢個類真係岩就會好鍾意
唔岩都聽得係高質既

Janelle呢排comes out左
認自己做queer
Tessa一路都無講自己取向
但係佢有fight for+自己話Valkyrie係bi
而佢同Janelle老死左咁多年
（佢地會互相出席對方電影首映，之前Janelle搞event佢都有出席（我之前貼過圖話好多mcu女角出席個個））
又同佢拍今次隻碟既emotion picture
我只能講句 i ship these two

抽錯水

第一下我都唔get load一load都覺得幾似

聽得出D歌係高質,不過好似唔太岩我

能成為密友

再一次證明Loki識好多野

班DC狗諗住扮清高狗抽marvel水又開始俾人圍屌

佢好明顯係最熟果個

Mackie不愧failcon之名

張圖幾靚

我覺得Tom同Benedict都幾熟mcu

隔離男cast個post好痴線 又bl又底褲 呢度啲絲打有無睇到扯晒

次次睇都覺得好好笑

yondu

可以睇下自己有無變灰

正

You were spared by Thanos.

好似一定係呢句

唔係 屋企人㩒係變灰

上網睇咗 佢話unclear what the algorithm is refresh 都唔會變 好慘

You were spared by Thanos

You were slain by Thanos, for the good of the Universe.
化撚左灰了

You have had the privilege
for being saved by the great Titan.
You may think this is suffering,
no, it is salvation.

有無人知成段係咩

望真啲我個個似被thanos殺

你個個唔知點解我get到二句個意思係岩岩相反

我都化左

ruffalo好搞笑

You were slain by Thanos, for the good of the Universe.

Hear me... and rejoice.
You have had the privilege
of being saved
by the Great Titan.
You may think this is suffering.
No.
It is salvation.
Universal scales
tipped toward balance
because of your sacrifice.
Smile
for even in death
you have become
Children of Thanos.

正喎

上個盒炒到仆街

尋晚講起Mads
其實drs先最大cast
5個主要角色都堅出名 好癲

x2

好可愛

Mackie呢輪成日話tom仔asshole個衰樣
擺到明好錫佢 好正

新蟻改得小小，諗緊入唔入
Btw，lego好仆街
明明有技術去做腳print同手print
但又唔係隻隻做

講唔講得dc新聞 佢地係咪開自己streaming
HQ劇係咩玩法 定係我get錯

Wasp好正 必入

點自己開？

入散囉
不過d人話wasp個頭盔好怪

3隻人仔好細盒我一定入成盒

我都唔知佢啲野得幾句 幾張圖
佢話swamp thing係james wan搞應該唔係漫畫啦

Chiwetel Ejiofor 同 Wong ?

大大盒你都會入成盒架啦
巴打用咩裝散件？

rachel mcadams 啦

Infinity War's Directors Break Down the Thor and Guardians of the Galaxy Scene | Vanity Fair

是但買個膠盒

你好多散件？

DC自己出streaming service，Titans, Swamp Thing係劇，Young Justice第三季 ，Harley Quinn唔知乜柒黎

有d set 裝車唔想砌

原來拍過咁多片但我對佢冇咩印象

其實我好鍾意砌Lego
細個有勁大盒任我鳩砌
點知中學果陣老母捐哂
而家冇錢買

買盒細細地玩囉 100幾十姐

我係想買一堆散既自己鳩砌野

大把...呢D仲平

係咪去朗豪坊上邊果到用杯“不”

唔好....香港既好撚搵笨 要你一定CUP實個蓋

外國個D冇咁strict

我係講呢D

唔該哂

又道左個落坑

冇咁易
重有成村overwatch奸笑土人想買

Overwatch我都有玩

我一星期玩兩三次
打rank激氣到仆街

你pc定ps4 p4而家少左好多人玩

比Thanos化左灰了

上季玩到扔爛咗個keyboard 今季決定用臭閪bitch 刷分算

pc 我由一開始玩到而家冇停過
季季都有打

我係打齊十場有spray拎就收工
想要loot box打qp亂玩好開心

Ps4 d online game就係咁西
個個玩一排唔玩

pc都少左好多人玩啦

$808M

咩呀 黑人老母喺cw出現唔係因為daddy叫佢客串咩
好似話個演員同daddy好fd吖嘛
所以特登bug左都唔理
唔通我記錯

特登搵返啲news

“She was cast initially on Robert [Downey, Jr.]’s suggestion to play the character of Miriam. It was only after that we found out she was going to be in Luke Cage…She absolutely is not the same person.”

個演員理得你賺左錢先算

呢個可以兜係失散姊妹 ？

You were slain by Thanos, for the good of the universe.

I don't want to die
我可唔可以睇埋avg4先

第一日知

呢個真係世界級

竟然唔識rachel mcadams

有D片睇過冇印象有佢....應該講係冇留意過佢

有D愛情片我近似唔會去睇

Sherlock Holmes

其實我都唔睇愛情片
唔知點解好似好熟佢

Mother...

幾時出去都會有驚喜

其實撞樣有咩問題

啱啱睇返d iw interview,
Tom仔問benedict: did you read the second one?
benedict: maybe
Interviewer問tom仔: they haven’t let you still?
Tom仔: I don’t even know if I am in the second one

avg3同4 係咪一齊拍所以佢都唔知邊場戲打邊場

剩係記得Tom話自己打空氣打左十幾分鐘

我估佢攪笑咁講啫
無記錯嗰時a3 都有wrapping 再抖3個禮拜拍a4

問極都唔肯講打咩
打大定打細都唔知

我記得WS interview果時答過
話最近補拍左幾場戲
自己都唔知係A3 定A4

Btw呢到會唔會留左比A4

屌撚曬迪士尼班仆街
搞到人地心癢癢咁

俄羅斯兄弟唔會癲到連AOU都想救埋呀

醫院失事調包左？

係就好,琴日睇AOU,中間

Because if we can't protect the Earth, you can be damn well sure we'll avenge it

如果time travel應該唔會再有ultron出現
定只係關thor事

I don’t want to go

放心會幫你報牛

真係唔知俄羅斯兄弟會點玩

I don’t feel so good變左meme format

唔通佢想time travel 搞返ultron出黎再拍過

Btw 我信ultron 係upload 左係某一角落

洗滌緊心靈

咦咁快銀會唔會出番黎

睇下佢同fox點傾

有人將智落wakanda個段既bgm改做immigrant song

好撚正
Immigrant song真係智嘅主題曲嚟

fit 哂

想問下各位覺得iw 4d水準如何？想二刷但係唔知睇imax定4d好d

你地第一次睇係咪都係以為佢會出immigrant song
Fit 到暈

腦補左

好想仆直呀

應該都仆仆地
我trailer 都無睇過

SW 個CONCERT佢播我先睇左一次 WFC

same,冇乜興趣

無乜睇頭
最好笑係專登放左個懶驚險嘅shot係chewie拋出船就撞落個山度
跟住下面d cm係咁話:oh I hope this chewie guy doesnt die
我覺得sw想搞擴充宇宙出外傳出新trilogy就一定要加多d新元素
唔可以食老本下下得飛船 blaster droids 潛入 呢d野
仲要一年一套好易悶

係咪一路播a new hope 一路live 嗰個

Sequels個世界真係好悶

明明rogue one 開左個外傳靚頭
一野俾unwise 收皮

唔正咩
我想睇無人陪

點解呢幾年Star Wars 票房咁爆又冇俾連登仔屌pop corn movie整死電影業/ 垃圾觀眾？

因為唔係dc狗最憎的係marvel

根本所有franchise都係咁
唔理係sw mission impossible fast&furious Jurassic world都係同一個背景係咁拍
有人睇就繼續拍架啦
關影響hollywood咩事
係marvel咁多套franchise入面太出位先會比人針對

我覺得係因為一年二三套
呢啲比盡都係一年一套

英雄片係層表皮姐 入面個內容套套都有唔同
係d on9以為英雄片套套一樣

但問題又有咁多人睇
所以cameron都無明屌marvel同觀眾
只係’希望觀眾有marvel fatigue’

連登仔有咩唔反
越紅越反 越反越紅是常識吧
好肯定大把睇完覺得唔錯 都要上嚟開post話垃圾 刷下存在感

啲小朋友人up 佢又up 架啦

Cp ig比fans圍插，好癲

要講邊兩套mcu戲內容差唔多一樣我會話avg同aou
aou完全浪費左講AI個題材

十年前嘅今日(美國時間) 係 MCU 嘅開始

咩事

因為star lord

...

因為話佢累輸，所以係咁炸佢ig

新post名投票

紫色手指公

Ya whowho Martha!

但用martha既話會唔會好易引人入黎

直接啲

啲人真係好弱智
關個演員咩 係關嘅話就去鬧Josh Brolin

肯定會

Open north west 17

變左做thanos fans?

醒起仲有個unlock 17a都未用

咁ds死攬time stone同cap唔比vision死都有份
係咪要屌埋
嬲起上黎衝動左姐
#justiceforstarlord

17A

姐夫捅daddy一刀
不可原諒

But spared his life 雖然係用石換

吓
即係鬼佬公海

法國好d 所謂朋友睇完復3就跟風屌starlord
block 撚曬 嘈都廢撚事嘈

炸個演員托咩...

炸嗰d人以為自己好撚啱？

啲負level會同你分咩
根本係人云亦云R 存在感

唉 好心痛 自己鍾意嘅角色俾人咁樣插
仲要係一班跟風撚屌

嗰張piece of shit meme周圍傳

班契弟分分鐘gotg 都無睇過
食屎啦

突然m粉
辣殺

捅在daddy身 痛在我心

話晒都two times galaxy saver
俾人咁侮辱

一生最愛d人死鳩曬
你冷靜比我睇呀屌你老母

d人係咁話佢killed everyone

有個因為iw上突然好鍾意marvel嘅朋友都有喺fb share嗰張圖

可能啲人覺得自己係套戲入面身同感受呢

點解唔去鬧thanos killed everyone

其實我覺得marvel班演員都算冇架子
但都成日比人搵位入
之前bc做宣傳又比人罵

tom好cute 把聲好好聽

有睇gotg就會明肥底有幾sad

忽狗肉撚酸到 剩係識陰d陰d抽下水

屌 啱啱求其撳咗段Peter, take my hand! 都睇到眼濕濕

my father kill my mum, and I have to kill my father
(and my daddy died saving me, and my girlfriend was killed by her father )

我重睇5次都仲會眼濕濕
Vol2 佢重要由好開心一下跌落谷低
之後重要yondu

陰公

唔明屌乜
im Civil war都即刻係ca bucky拖
反而今次佢叫star lord冷靜

呢隻死剩種冇撚用架喇
好似安比變左條蟲仲唔識收皮咁

攞安比同佢比侮辱左安比添

之前佢同耶狗係個堆bvs post互含好撚好笑

巴打估唔到有人識欣賞bvs
巴打你識欣賞zack嘅傑作

痴線 啲人無睇gotg
gamora對肥底嚟講就好似
pepper喺tony心目中嘅地位
肥底第一集寧願自己死都要救gamora

所以佢衝動都係人之常情 仲要比人鬧真係

Cool it Quill!

tom仔

睇過條片記者問d cast 3個Chrises fuck Mary kill
無人直接答 得tom仔好率真咁答咗

From reddit:

I'd really love to see something like a DVD feature, "here are a few of the 14,000,604 scenarios Strange saw where that didn't work." There could be a scene where Quill keeps his cool, they get the gauntlet off, but then Thanos breaks free of Mantis' mind melt whatever right away after that, thoroughly kicks their asses, takes the gauntlet back, and kills them all right there on the spot.

Then they could just go through the Monday morning quarterback fan list of "here's what they should have done to win" arguments, and refute them all.

我都想佢真係出幾段結局係輸嘅片 例如：Doctor Strange嘗試斬手 星爵保持冷靜 雷神劈頭 但最尾都係輸
等啲人咪撚再鬧佢哋

有問fuck marry kill咩
淨係問邊個最正咋嘛

睇錯少少野 之前只係睇到另一條得前部分 跟住就以為無演員直接答

我記得d人多數揀肥底同CH

BW solo 洗唔洗見65個導演
搵返Russo bros算啦

我以為係呢個

覺唔覺宜家好似當年Sherlock成堆fan theory估佢點解唔死咁
遲下A4又會成堆人唔滿意官方對全宇宙死左一半人嘅解決方法
Just like Sherlock 第三季

可能我諗多左啦

俄羅斯兄弟都係專心返係MARVEL好過啦

個邊由佢腐爛算啦

一定會
而家已經有大量on9問題 包拗頸
傾吓 ff中吓 無問題
但好多已經偏離電影情節

唔係嗰個solo

Black Widow solo

冷靜啲 講緊 BW
唔係ben solo

oh..i see

見到solo 已經失去控制

我覺得唔好好似sherlock咁玩就得
sherlock 係擺明有fan theory估中 之後moffat唔肯認個個係真(當年佢極臭串話無人會估得中) 就耍走我地
我相信輝神,俄羅斯兄弟會俾到好答案我地

而家個writer訪問已經rule out左time travel同alternative reality, 但認左會有BARF

都有機係點9我地

唔洗專登出黎rule out啦其實

Btw 有無source?
唔係唔信想睇下佢點講

宜家連唔用portal切手都講一大餐
下年唔啱班人心水就又試屌哂鬼

我記得a4 片場有好多大大盒寫住barf 道具箱
似有心轉移視線

算啦....等一年姐....

我就唔會估 返正都唔會有答案

Domestic: $305,864,408 37.8%
+ Foreign: $502,500,000 62.2%
= Worldwide: $808,364,408

Btw 你有無買76105？
最近先有時間砌
雖然個樣麻麻但我幾enjoy個過程

Go Go Go

冇呀...你買左?都好似唔錯呀

我好少買MARVEL同DC

SW都太多唔開新戰線

Solo 嗰堆仲買唔買

未必

又出millennium falcon

姐係點？ 其他平行宇宙嘅fury 都搵 captain marvel 救命？

依句笑到我痴線

我以為barf係用黎示範比mit d學生知幾無聊既project都會拎倒funding

做乜鳩

不買不買還需買

ashes屎忽撞棍抽中iw化灰
照計都唔係呢個禮拜先作架啦

Illuminati confirmed

雖然係有ref但個mv感覺同呢個poster幾似

又幾好聽

黑豹係唔係頭星期2億？
Avg 3係美國一星期左右就過3億仲勁過黑豹，加上海外對黑人唔太受所以變左海外比例會低d
Avg 3無依個問題，黑豹都13億的話，avg 3 15億以上無難度

Weekly Box Office
February 16-22, 2018

Black Panther $291,954,422

February 23-March 1, 2018

Black Panther $143,445,615

2星期 $435,400,037

BP都幾勁成5個星期都係第一

個排無咩大片上
諗緊525上既solo有無機會贏過518上既dp2同iw拎第一

其實唔明點解solo要咁近，明知差唔多時間有同公司大片上就推後啦

有信心

就算真係得
左手打右手咪又係蝕

係 迪迪尼on9

留返年尾同suckman隻抽咪算囉

Solo搬年尾 deadpool照舊六月上 大家雙贏

仲有暑假做超人特攻隊2，原本可以玩足成年變到咁

攬炒檔期
只要搬走solo已經三贏

屌，突然醒起仲有小熊維尼真人版
再加有套動畫無敵破壞王
今年老迪有無機會過70億？

計埋星期三有$857M了

Current totals for Avengers: Infinity War include:

US/CAN - $322.6M
U.K. - $51.3M
South Korea - $50.9M
Mexico - $38.3M
Brazil - $31.6M
India - $28.3M
Australia - $26.7M
France - $25.3M
Germany - $22.1M
Indonesia - $17.0M
Philippines - $16.8M
Italy - $15.5M
Japan - $14.8M
Spain - $13.8M
Thailand - $13.4M
Taiwan - $13.1M
Hong Kong - $12.2M
Malaysia - $11.7M

香港

香港人真係好撚痴線

老老實實，睇完套ep8
我已經對sw冇晒期望

計番人口
平均會係幾多

泡菜真係好強勁
相對嚟講㗎仔只係比香港多啲啲

HK應該會再升啦
下次黎宣傳啦

一個咁撚細既地方竟然排第十七
雖然大陸上埋就會跌到落十八 但已經好撚誇張
希望佢地睇到我地既誠意可以A4嗰陣過黎做宣傳

馬拉先勁，佢哋啲戲飛3d都係為港幣50-60蚊。我去過睇普通2d civil war.... 無記錯係16蚊港幣，係靚戲院嚟忝

理想十刷之地

因為仲有物價
有d地方睇戲好平
而澳洲依d發達地方
係大城市如墨爾本睇場戲可能要幾十澳元
即三百港元以上

聽晚isquare 二刷 終於等到

係囉 快d黎謝票

到時實學大陸味野，內部認購、搵歌手上臺
然後一班人爭先恐後，意外整傷明星
仲要一車車支那人、南亞排隊黨、黃牛黎搶

老實講我寧願自己飛出去，都唔想自己地頭出事

不了

屌唔怪得nebula真人咁熟熟面
我而家先知佢做過doctor who
我剩係睇過佢嗰季

Sw之前3套都係年尾12月先上

而家有啦啦轉5月都唔知想點

Dp上一套2月上

Amy

冇睇過呢季doctor who

solo如果唔收得 咪非戰之罪
幫佢諗埋

距離上一套得半年

又唔係好睇到想追哂黎睇而只係一套獨立前傳

乜野係BARF?

我google到"Biologically Appropriate Raw Food"

Civil war tony舊野

Russo bros.話死左既人就真係唔會再返生 要接受現實
佢指死左既係咪loki同gamora呢類
化灰既唔當係死呢

一定唔當啦...灰SPIDEY灰BP喎

可能Zoe真係要拍Avatar 所以就要收皮

唔知3巨頭會點退場

一定好唔捨得

Gamora同Star Lord呢一對
仲諗住有機會會復活添

gamora咁死點可能復活

用手套乜都得

咁等比人鬧

話說Reddit 已經吹到Star lord 之所以同成為惟一一個同Ego 嘅力量有連繫嘅後代係因為佢有美國隊長嘅gen

喪夫

隊長仲係處男黎

真 · 喪夫

到時你地改復活 我就改真．喪夫

唔洗到時 你依家都改得

咩theory黎

咁吹法遲早話有ATGC都係有Cap既gen咩
咁我都有啦

屌loki 死都還好 佢都叫終於認番個阿哥
但gamora同starlord 呢對出得咁少咁就無
gotg入面佢地嘅感情寫得咁好

btw有一說係話gamora個soul入左soul gem

我可以keep住唔洗改

大家都有

咁點解我冇隊長既能力

即係starlord要叫cap做grandpa？？？

CAP好識食

可以做post名

留意到個女角post 仲未有人post 佢，雖然唔係真係好靚

我覺得阿媽carry到vintage味好正

我知呢個但我相信steve仲係處

可能到時係你改戰死

gamora死撚左咁拍gotg3把撚咩

Gotg3主講Rocket

Domestic: $322,831,270 37.6%
+ Foreign: $534,700,000 62.4%
= Worldwide: $857,531,270

唔好咁啦你地

One man army

出面red skull講換人傾到都可以罵戰

細路仔劣質壇有咩會唔嘈?

Korg miek nebula加入gotg

We were making some choices based on some characters we knew were going to leave us at the end of the first movie, so they got highlighted in the first movie.

And some who were going to be in the second movie more maybe got less attention or less screentime [in Infinity War] — I'm thinking of Cap and Natasha, specifically. It's about the story we wanted to tell in movie 2, mostly.”

到時focus返去cap同nat

你就死

Rocket 個character又係正
Welcome to the guardians of the galaxy

唔好啦掛

原來iw iron man suit up係同avg1半空suit up個score一樣

咁講姐AVG4 CAP係主要角色

聽日一定過1B

真係好想知5月中支那上左可以灌到幾多落去

智3最好笑係智同hulk呢段

Gamora
Gotg1已經好鐘意佢
Follow晒Zoe FB IG
之後先知阿凡達係佢
更加鐘意佢
而家就咁走咗
我都唔想做人
gotg3 無Gamora仲點睇落去

same 睇左好撚多次gotg
次次啲fd黎都播 播到佢地以為我痴線

話説今日冇starwars消息既
年年都有d野公怖下架

我唔介意任何方法令Gamora復活
James Gunn

條感情線未完嫁 我信佢會返嚟嫁

講WM D人把口都好賤

Trap 左係soul stone 炸嘛
呃我唔到嘅

全世界係咪得中俄先會配完音先上映

Steve(同starlord講):屌你老母

日本都要配音

食FANS

Thor mvp左成集啦
A4要留比stony

好似未開新Post

想睇隊長食腦

win巴同喵嫂近排好似好少上水

唔係佢老母個老母咩?

開左

我成日都有上水
只係集中係出面屌人老母

重有尋日買左新驚Frostpunk